[求救] 麻煩各位幫手做FYP問卷

[求救] 麻煩各位幫手做FYP問卷

跪求各位幫手做份FYP問卷，停哂課冇得去campus搵大專生做，山窮水盡啦

有需要可以留link互填，好人一生平安，1份thx

自

推

十

連！

光

復

香

港

時

代

革

命

唔係Google forms毒link

係 city 先用 Qualtrics :(((

Qualtrics其實專業好多，而且只有認證左機構先會係條link開頭有機構個名

唔係毒Link

thx 巴打

你依家是咪串我咁話

無呢個意思
只係用過下，補充少少

梳 一禁完無飲過就完左 比左份廢問卷你

唔該大佬

懂不懂規距